網購網着屎 有冇人係呢間買過野？

黑店Yayen.mart
(以我所知佢仲有個Facebook page)

Sor for長文

事源係咁, 5/9係呢間鋪同朋友夾訂左2盒心太軟預伴粉, 當時話11月中會到貨, 而我ok左當晚都payme左俾店主後尾等等下都唔記得左, 直至23/11醒起夜晚就dm店主, 店主隔日朝早cap左個商家對話既whatsapp圖俾我, 內容意思大約係指供應商未返貨遲左 所以未有貨 (dm張圖睇一次, 不過當時不誤有咋所以冇cap底), 話有貨會再通知我, 咁我諗住小店做生意都唔易所以冇太計較 直接話ok

直到9/12, 兩個幾星期後店主都冇再follow up我, 我再搵佢, 呢到就開始黎. 分別係9/12, 12/12, 16/12搵過店主, 完全不讀不回, 但當中既日子係keep住出post去賣商品到今日(17/12)再dm留過, 電話打過都冇人應, 都預左冇左錢同貨, 當今次係唔好彩俾黑店呃左, 但覺得唔應該就咁不了了之等間店再呃下個客, 最後就係post留言提醒下個人唔好呢間野呃錢冇貨收

點知個店主就好快出現左 (亦即係話佢一直知我dm過佢) , 話今個星期再覆我,叫我比埋順豐編號 名同電話,一句sorry/原因都冇我諗住唔想嘈落去退錢算, 點知店主話因為而家有貨寄 所以唔會退錢. 首先點知店主又拖我幾耐, 再黎今次係買食材, 要放落口, 而家搞到咁不愉快, 要死追難追, 由話未有貨到廠商而家突然有貨, 完全唔知店主俾咩貨或者邊到黎, 我點敢收！無辦法我下我話只好報警, 再後來同朋友傾完, 佢話當收貨買個教訓算, 無謂再花時間係間黑店到. 咁我唯有再dm個店主問佢想要貨既幾時送到, 佢一句’等警方通知佢’, 然後block哂所有post唔俾留言就算!
呢個店主真係夠理直氣壯, 完全覺得自己冇問題

雖然好少錢但助長呢啲仆街就係唔想

我唔知佢遲啲會唔會轉名, 大家見到記住小心

Sor for19999

ig買野
間舖仲要得200幾followers

每星期都一單ig買野放上連登
連仔開返個賺物台啦屌

購物台 個腦LAG左機

其實你點知呢間野？

咁你都仲可以唔報警

下次真係唔敢
見過鬼怕黑

網上騙案越做越有

見朋友Story post個心太軟出嚟好似好正
又想自己玩下就......